連登有冇人識吹手笛?

淨係勉強吹到1.5個八度，好多個歌都吹唔到
求手笛大師教下有冇方法可以擴大個音域